蕭生教人溝女溝仔？？？

有佢咁既學識 洗鬼溝咩

聽聽下又幾有用唔關溝女事

做人態度

打手又開工？

燒山出續集

佢解釋點解女人有波既原因真係